如果12號包圍立法會嘅人入一入黎

今次嘅遊行比仆街泛民攪禍曬，但唔好灰心，失敗乃成功之母，可以睇下今次有咩缺點再改過。

第一，裝備差，好多人只係著短tee就衝，咁樣好危險，甚至比班狗打到骨折，最好有塊綿包隻手，冇咁痛，最好自製木盾，保護性最大，保護裝備可以睇返魚蛋革命班勇士。

第二，唔敢衝，呢樣真係多得泛民，攪到好多人想衝又冇人衝，可以嘗試搵一大班人一齊衝，大約20個左右，一黎有機會帶係個群，二黎可以教返自己隊友。

第三，警察已經知道我地點玩，就好似比人知道咗我地副棋點行，呢樣真係要係連登討論。

歡迎有咩補充係下面留言

唔衝既留低backup到好啊

黎個全體游擊戰 各自各做 但有人衝要一齊衝
好似打lol個d咁

［6.10-6.12］三日集中行動

超級極到認真大家可以係淘寶買防暴裝備，需然唔知質料有幾差，但可以試下

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！